女子景新臺墮樓亡

救援人員到場證實女事主當場死亡(張家豪攝)

屯門景新臺3座，今早8時49分，一名女子被發現由高處墮下，重傷倒卧平台，救援人員到場證實她當場死亡，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

RIP